{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026242",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002139422?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 스테이201 호텔"
    },
    "text": "全客室ではネットフリックスを無料で視聴できます。 ロビーでは無料のスナックバーが提供されます。 レンズ洗浄液も無料で提供されます。 駐車施設は計16台以上を保有しています。 客室にはUHD 65インチの大型テレビが設置されています。 また、超高速ノーハードPC、ヘアアイロン、ヘアドライヤー、充電器（iPhone-Cタイプ、アンドロイド）、振動ヘッドセットもご利用いただけます。 スタンダード以上の客室には空気清浄機またはLGトロンスタイラーが設置されています。 デラックス以上の客室にはバトルグラウンド専用の超高速2PCが設置されています。 プレミアム以上の客室にはボディフレンドマッサージチェアとセラゼム医療家電マスターが設置されています。 会員特典は再休業内規に従って適用され、フロントでヤノルジャ会員であることをお知らせください。 2名1室基準であり、人数追加時に追加料金が発生します。 車の駐車は1部屋あたり1台のみ可能です。 客室は禁煙です。 お客様には快適さと快適さを提供するために最善を尽くします。 未成年者は立ち入り禁止になっており、風船やテープを利用することは絶対に許されません。 壁紙の毀損時には損害賠償を請求することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊客室で無料で利用できるものは何ですか？",
            "answer": "ネットフリックス、レンズ洗浄液、超高速ノーハードPC、ヘアアイロン、ヘアドライヤー、充電器（iPhone-Cタイプ、アンドロイド）、振動ヘッドセットが無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ロビーで提供される無料のサービスは何ですか？",
            "answer": "ロビーでは無料のスナックバーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車施設の台数は何台ありますか？",
            "answer": "駐車施設は計16台以上を保有しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなテレビが設置されていますか？",
            "answer": "客室にはUHD 65インチの大型テレビが設置されています。"
        },
        {
            "question": "スタンダード以上の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "スタンダード以上の客室には空気清浄機またはLGトロンスタイラーが設置されています。"
        },
        {
            "question": "デラックス以上の客室には何が設置されていますか？",
            "answer": "デラックス以上の客室にはバトルグラウンド専用の超高速2PCが設置されています。"
        },
        {
            "question": "プレミアム以上の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "プレミアム以上の客室にはボディフレンドマッサージチェアとセラゼム医療家電マスターが設置されています。"
        },
        {
            "question": "会員特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "会員特典は再休業内規に従って適用され、フロントでヤノルジャ会員であることをお知らせください。"
        },
        {
            "question": "人数追加時に追加料金が発生するのは何名からですか？",
            "answer": "2名1室基準です。人数追加時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "車の駐車は1部屋あたり1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は立ち入り禁止になっており、利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "壁紙の毀損時には何が起こりますか？",
            "answer": "壁紙の毀損時には損害賠償を請求することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 511
    }
}